Acest repository contine lab12 part 1(fara partea 2). Saptamana trecuta am prezentat o parte din laborator fara a 3-a entitate facuta din relatii, 
deci ce este in plus fata de data trecuta( sau schimbat) sunt: model.rent, mici schimbari la service, mici schimbari la convertere, si RentalController 	